長期抗爭，集思廣益如果達致成功

之前有人話要長期抗爭，好贊成，但覺得唔可以長期遊行

我覺得個個星期遊行唔好，可能一個月一次好了，因為：
第一，啲人會攰，尤其好多老人家真係會出尼
第二，次次大遊行好多舖頭都冇生意做，你唔可以叫佢個個星期都有一日冇生意
第三，好難長期有廿萬
第四，實有人覺得悶唔尼

我反而覺得可以個個星期搞唔同類型嘅活動
好似：
1. 講座加集會
尤其岩學生同老人家
講座個部分可以講D同民主，法治有關嘅，甚至可以吸引中間派或者淺藍尼聽，慢慢令佢支持我地嘅訴求

2. 書展加展覽
岩學生同中年人
書展針對返哲學，法律嘅d嘅書，培養大家嘅思維
參展係小書店，等大家慢慢少d去紅底連所店買野
同得返尼嘅錢可以有部分幫義士
同書尼，一定有D唔係反送中，但又有興趣嘅人尼，可以教育下佢地

展覽就係同反送中有關嘅藝術品，甚至可以有D短劇（舞台劇），比傳媒做宣傳
大家都見衝立會後唔少藝術家都唔介意作品爛，反而擔心學生，我地可以揾返佢地

3. 快閃行動
唔單止係香港遊客區，可係世界各地都可得

4. 12 - 24小時嘅短暫絕食行動
當定期有過百人甚麼過千人絕食，其實好catch到attention

5. 音樂會/表演
HOCC, 小肥，DEANIE姐，明GOR可表演，再揾D外國出名又支持人權嘅人呢表演
爭取Media coverage

6. 特別活動 （令市民可以感情上被連結到嘅，令佢地會覺得係，我一定要幫手）
義士分享會，模擬食催淚彈（放個人係勁多煙嘅地方三十秒到一分鐘，等佢地試下個種恐懼）

7. 融入香港活動
新移民點都有，與其敵對，不如令佢地支持我地。唔洗一開波就洗佢腦，教下佢英文廣東話（教材可係關於民主法治，甚至揾下議員律師講talk），帶佢地參觀香港名勝（立法會個d）,長遠令佢地唔好幫建制，令建制越尼越少鐵票

push